[LIHKG 認字特警]修訂分享預設訊息

應該係分享自 而唔係分享至